老味又老作屈收錢

我大陸個表哥send撚埋呢d圖比我
你都on撚鳩，人臉掃到你收錢去香港參加遊行？你老味作野經下大腦好冇？

你問返佢邊度有得報名 我地一齊去

問佢邊度有錢收，益下表弟都好

唔知就叫佢收皮

溫哥華好多人信

如此震撼消息為何cctv沒有報道？

屌，連我深藍老母都比我講到變淺黃覺得話收錢係on9

我係絲

真心咩
我姨係加拿大叫我老母帶我返大陸避難

唔使理
一日大把fake news
同班港豬一齊傳播呢啲訊息好容易造成謠言滿天飛
要醒嘅一早醒咗

幫緊你地打貿易戰咋，懵撚！

你阿姨靠害
自己身處安穩之地，叫人走去地獄避難

成班冇自由既大陸人同港豬藍絲圍爐取暖

佢地好多都係聽人講或者睇到一小部分就覺得自己了解清楚晒成件事
試下去一次就清楚晒…琴日夢遊先食完tg…邊有人會想係現實收錢吸tg

收五千要比人告暴動坐十年
咁點解唔著黑衫蒙面打劫偷野

疏

坐少幾年，走得甩仲夠10幾萬洗

btw我問左佢即刻收左皮

叫佢唔好咁自私
講邊度有得收錢
益街坊

問咗啦，佢即刻收咗皮冇講嘢

微信轉發謠言 隨時坐監

轉返比佢 藍絲報無得唔信
今日唔拉？ 未查到你

正

不能同意更多
尋日先比住係溫哥華嘅大陸人教訓完

屌，根本對家啲野都站唔住腳

你話比番3000佢企最前線食彈